陳柏宇澳門場演唱會

放vip區兩張，低於原價，極前中間位

咩行數,幾錢?

R行，2000*2

推推推

推